同樣唔出聲，子華比人捧上天，達哥被屌成狗

先講句唔好意思，知道最近已經有好多子華達哥post，但唔係想洗走重要post，而係我覺得呢個問題對我地運動發展都重要

睇完個post名，大家諗一諗點解先

子華講過釣魚台屬於中國，形容中港係母子關係，同時亦亦有諷刺中國既腐敗，但反送中無出聲
達哥曾經為64而係開台時默哀，屌中共港共港鐵既言論都唔少，反送中期間少出聲，但有出story屌警暴

黃、藍從來唔係二元對立，唔係要做晒所有黃既野先叫黃，亦唔係接左一個藍既廣告就係藍（好似熊仔頭咁）

所以講到尾，唔好再將黃既門檻提升到咁高，一達唔到就狂屌
同時都無需要對於某啲上左神台既人萬般包容，為佢搵盡理由解釋佢既爭議行為

表面唔出聲既達哥，可能係簽左廣告所以出唔到聲，唔等於佢係藍，如果唔肯定係藍，手足們無需要日屌衰屌，否則只成怨婦，批鬥異己既紅衛兵

多一個同路人，好過多一個敵人，所以咁多人話達哥屌人引戰狗，講真個句，比著你四五個月日日比人cm/pm屌全家、人身攻擊，你又忍得幾耐？同時，點解大家屌佢好似仲落力過狙擊其他藍既藝人（包括叻哥肥媽等等）？

總結：正視雙重標準問題，停止無限提升對黃既標準、無理批鬥，先可以吸納更加多同路人歸黃，就好似黃店咁，唔係每個月要捐晒所有收入去星火先叫黃店，而係播榮光、宣傳行動、有表態就係黃店，咁樣就去支持，咁樣先令多啲人信服。

同樣道理，對於公眾人物過於苟刻，對邊個有著數？

要長遠發展黃色娛樂圈、黃色經濟圈，就一定要記得，寬己嚴人，吸納中立、淺黃同路人，集中火力對藍絲，先至係最有用。

【中大有人同警開閉門會議！】

on9子華神同老鼠達俾屌你都廢事。拉

子華神夠講過「釣魚台是我們中國的」
造神之前搞清楚黃藍唔係二元對立先啦
再係咁落去黃色經濟圈變批鬥經濟圈

呢度啲子華 fans 唔會睇架喇，只係沈醉自己啱聽的說話

達哥被屌成狗有一部份係佢頭幾日ban聊天室留言又唔解釋，黃子華俾人狙擊幾日已經出聲解話

［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

同連登仔講道理哂氣啦
要睇就繼續睇
失望唔想睇咪走
係要瘋狂追住達哥黎咬
講到幾罪大惡極
我以為達哥係推送中條例果個人

知唔知條垃圾達靠咩起家？
知唔知本來連登仔幾多係達粉？

期望管理下反差幾撚大你知唔知？

唔該你分清楚愛國不等於支持中共，唔好同啲大陸仔一樣黨國不分

所以呢，條線set 到咁撚高，中途轉黃唔得？只要依家係黃就得啦，多一個黃甚至偽黃都好撚過多個藍，你哋呢啲撚屌set 條線越黎越高，遲下要上前線食蛋先係黃？除咗維尼嗰啲on9仔會將自己啲盟友越整越少之外會有啲人會咁做，少一個就少左一分力，明唔明？

咁達哥又有無支持中共？
佢做既野同被狙擊既程度又點解咁不成正比？

仲有達狗就算啦

真心好撚掛住達哥

達狗64已經開始ban人 又出post屌人

拉你老母
雙重標準仲咁撚惡?

係度平反都哂氣
兒登就係雙重標準，跟風
屌達個期 勁過屌林鄭，算鳩數啦

呢個真 6月果陣屌達哥仲大力過林奠

你都戇尻

黃子華訓身推動黃力電影圈

達狗賺人民幣

兩個爭咁遠都拉埋一齊講

拎個連登仔最鍾意搬嘅龍門出嚟先

點解黃子華講小心此人

叫人小心達狗？達狗好有機心？

洗版唔可以ban?

達狗錯在運動初期奶共job奶到雪雪聲
然後公關不足導致永不超生 拎佢同子華俾根本不知所謂
喺度扮包青天又開新庭公審係咪食咗屎？

達哥好明顯比其他youtuber夾埋帶風向屌😂
少個人爭食手，仲要係本來最紅果件

共黨最另批鬥
邊個批鬥得最大力就知邊個係共黨

根本本來黃子華同達狗大纜都扯唔埋
每逢有公眾人物涉事時就會出嚟借題發揮
而因為今天目標係子華神所以先發得咁大
最撚戇鳩就係樓主呢啲人 各打五十大板以為自己係聖人

cc台有班言論糾察師當咗連登係佢哋嘅telegram channel完全容唔下其他人聲音

迖算吧啦

永遠支持達哥

Push.

叫達哥返去同蔡思達一齊含撚啦

驚票房爆死先出黎講呢d客套野咋弱智
佢成條片邊到黃過呀，除左佢個名

永遠支持tat gor

連登仔一堆雙面左膠

一生 夠唔夠

Ban係因為洗版
你打天滅中共，8964，光復香港都唔會比佢ban
不斷洗版先會ban
唔好人云亦云啦 好心做個識fc既人
唔好成個藍絲咁

證據呢?
人地TWITCH有留底直播.你搵出嚟再講啦
死柒頭

發覺好多P字頭,屌達哥
唔知係咪打手公司出手

永遠支持達子

我起過幾件底，有伍字頭背景

有5,6個P字新會員狂屌達哥
就知咩事啦,係咪驚佢風山再起呀

其實雙重標準問題未必有咁嚴重
成日話連登仔雙重標準
但其實連登仔係好大既群體 每一個都係獨立個體 根本無人知屌達哥同幫黃子華defense既係唔係同一班/個人

攞黃子華同達狗比較？

屌你老母，你係咪痴鳩左線

達狗奶子華鞋底都未夠班呀

未戒奶？洗唔洗呵返你？

「期望管理下反差幾撚大你知唔知？」
一句講哂，嚴以待人，寬以律己

冇錯，但好多人睇左少少就覺得個風向係咁
唔去Fact Check 就覺得聽番黎既就係事實

例如Ban人單野，跟本就係屈
而家屈屈下，成班冇証冇據都拎出黎講到真既一樣

達狗同黃子華，係品格既分別。

其實睇番直播仲有平反六四係到

根本雙重標準
黃子華半年冇講一句 就話佢一早黃 啟蒙香港人咁話
謝安琪一樣半年冇出聲 以前都黃到發金 高調橕雨傘就比人屌唔出聲 話要杯
唔怪得冇乜歌星藝人橕黃

開始覺得有部份藍店係屈既

五毛 乜你咁快露底阿
藍店冇一個係無辜㗎

關我撚事咩，阿豬阿狗都要出黎表態先安樂？咪撚癲啦傻鳩

成日有人幫達哥平反就真，唔放過任可平反機會

唔岩心水就係五毛
真係屈毛

呢d post應該好快沉
係屌達既post果班小圈子先會瘋狂推

估唔到今日仲有人開post 撐佢

連登仔係再世毛魔

呢個香港俾任何一個連登仔上位都係同土共一撚樣無民主自由

發現都幾多打手狙擊達哥
但同時都比唔到合理論據
全部都係啲「達哥點可以同子華比呀on9」之類既說話

呢排D 五毛個個都係呢句既
有冇第二句阿

無計 做人要有公關
ming仔 子華 識補飛
垃圾達狗屌引戰狗

其實個道理好簡單
你返工 公司個個藍 連個老細都係藍
你會唔會暢所欲言發表意見？ 唔會，因為絕大部份人都唔敢 甚至係怕冇左份工

然後你D客搵你傾計 大家私底下就細細聲講
講講下老細經過 你地即刻收聲 點解唔繼續講？
無謂啦 有D野唔係個個岩聽

呢件事就正正發生響6月頭 響達哥個台度

如果你老細係藍 你會敢罷工咩？ 你會敢同佢正面交鋒咩？
會，如果你打算聽日就唔撈既話

如果大家都會，大三罷一早就成功左
難聽D講，呢班友連入工會都唔敢

達哥係好好恰既 打不還手 罵不還口
罵完仲會潛水 一上水又話佢抽水

佢賺人仔就係罪 大J 伍乞衣賺人仔就係合情合理
講到尾咪又係欺善怕惡？

明明一路追擊達哥果幾隻波台狗，就係出曬名既五毛
上面都有隻啦？ 係咪又扮睇唔到

佢遷就你哋 唔出聲 淨係叫你地珍惜生命 係因為當你地係曾經既兄弟 連登有恩於達 佢會記住

但你地呢 無膽對抗強權 咪恰下自己友取暖囉

我唔會懷疑子華，同樣亦唔會懷疑達哥
就係咁簡單

係你要選擇性去無視佢發過既聲
唔好講到人地咩都冇做

係咩 但結果反映出佢做嘅嘢救唔返佢

刪左message果d playback系統唔會留底，但我好肯定64前後幾日有發生過

delete message同spamming比人ban係兩回事 你搞返清楚先

真係沉左 中！

原諒左

達哥係得某幾個人係到不停追擊姐，實際上外面根本無人理
連登真係平行時空嚟

咪波台果班

黃子華幾十年來咁多個SHOW, 笑罵中共港共的時間加埋怕且多過達哥youtube total air time, 個反共形象深入民心喇, 唔講都知佢咩立場, 大家寛容真係唔奇.

完全同意多一個同路人，好過多一個敵人, 個門檻真係不能set太高. 達哥就算係藍都好, 我都唔贊成唔俾達哥翻身, 應該吸納多D人轉黃.

推

絕對認同你

達哥點會係藍
痴線又扮中立抹黑達哥
好恐怖

沉到癲啦 一味就話ban人講8964又無證據
支持埋罷工都話達哥係藍
信果班友同藍絲無分別

分化 道德撚 拉

因為達哥真係靜得濟

唔係搵支那錢同黃藍問題，係成件事處理手法好有問題

1)每逢FIFA時段都講新聞，佢竟然對影響最大既反送中隻字不題，自我審查，以前雨傘都會特登講，變左質

2)鬧支持者做引戰狗，粗口亂黎果D冇問題，但有好言相勸既都俾佢串返轉頭，所謂既達太祖原來係昏君，只係識聽好說話

3)後尾搞送禮，俾我感覺係順我者昌，逆我者亡既感覺

屌你老母
講左咁多次佢唔係鬧支持者引戰狗
係鬧你呢班盲反唔班事實而屈佢既打手呀
無得救，你地遲早變香港既另一班廢老

係黃既人，香港呢咁多個月嚟一句聲都唔出，好難令人信服，呢個時代無政治中立，你唔表態都係一種表態嚟，唔好過分神化一個人，係俾人屌緊既時候先出嚟認錯，係香港咁緊張既時間，仲要係講政治棟篤笑起家既人，政治觸覺未免太低啦下話

呢個真 已經冒住毀約既風險罷工 都要比人屈係藍

On9 達
Block

我唔否認有人帶風向屌達哥既
但係我想講 真兄弟屌達哥 係因為達哥初心已經唔喺度 由以前會講下政治 64會默哀 特登開台講雨傘 到而家粒聲唔出
呢個唔係好多兄弟想睇既達哥
就連達哥現實認識既人都覺得佢變左
邊有可能撐得落
至於子華 我目前係觀望態度
新戲內容會係關鍵 到底一個點既內容先會令到子華要自己比咁多錢拍 都唔搵人投資呢 我拭目以待

人地台灣有遊戲市場
無左大陸仲有台灣
香港連EA都變左上海EA負責搞,
一表態同收左半個皮無分別

公道講達哥本身一定係黃底
最多係屌佢唔出聲/不符合觀眾期望

為咁簡體字屌人假兄弟單嘢都未同你計
仲好意思同人講自己唔出聲好慘巴巴巴

愛之深 恨之切
佢地咁多年輕fans
佢地出半句聲嘅影響力大過我地出1000句

兩個我都鐘意, 兩個都令我咁失望
成日幫佢地腦補話咩佢地驚累咗啲手下無飯開

有邊個黃色經濟圈嘅老闆無手下呀?!!?!?
佢地就唔驚累???? 講到尾都係無呢個勇氣決心
我唔信你肯屌狗屌共, 屌半句, 手足唔會狗衝幫襯, 好多老闆係專請之前比人炒嘅黃手足

以前個環境根本完全唔同, 你咁講689都反過64啦

應該話近幾年風氣唔同左
以前講雨傘 64默哀大陸唔會搞你
但反送中後基本上表得態,SONY外都唔敢再搵你
任狗,EA個堆重心係大陸
平時堆香港手機GEAM多數有大陸投資
你可以話佢變左,但至少要知遊戲界唔再係幾年前

咁你又問下大j當初咁大聲話如果其他youtuber無錢毁約可以搵佢，但而家佢又話自己呀哥同大陸一早簽左約唔毁得？
擺明得個講字，仲要叫人幫襯佢個大佬
靠政治上位就呃到你班人，你地諗下大J本身大陸有咩錢賺先啦，大把無賺大陸錢既2，3線藝人都出哂聲反送中你地又唔捧佢地上位？

達狗不了

照前面d人咁講達哥老死黎鷹都係收左錢帶風向 岩唔岩聽？

我諗 你已經講出左真係睇開既兄弟對達哥失望既原因 以前既事 未必對香港人咁大影響 而家香港發生既事對大家既影響太大 兄弟都會期望達哥出句聲 結果 如你所見
你可以話我對達哥有太大期望 但係 我都冇辦法再正視而家既達哥 呢個亦都係好多兄弟既諗法

唔反達了 達哥真兄弟

反正食藍店都係手足

勁到
btw 你咁樣講=假兄弟
因為真兄弟係要同小粉紅一樣

唔好寬己嚴人就得
諗下如果自己發完聲，會無左最少一半收入，你又做唔做到？

對住藝人名人，我覺得佢地暗地發聲都可接受（達哥直頭參與youtube界叫人罷工）
你接受唔到又要批鬥，就等睇呢個運動越嚟越少人支持，繼續自己人打自己人，變雨傘2.0

你有無簽過一份正式既合約先 知唔知約束有幾大
退一步講 無勇氣毀約係咪抵比人屈係藍 踩到變過街老鼠先

做人無公關。。。

達狗接蝗job喎

唔講黃子華同達哥。

愛國不愛黨呢句真係難聽過粗口。
係而家中国嘅蟈蜻你愛国同愛黨有咩分別？
同入後半條同一個logic

又係你條迖匪打手

講咁多咪為錢
啱Channel人地夠有發聲啦
而家少廣告咪又係咁做

邊個當初大大聲話打機唔係為錢呀？
係，佢的確有奶共搵錢自由
同時我地都有罷睇佢既自由

波特王唔見咁多錢夠係啦
底線既野就係底線
良心就係良心

一陣簽完約你老母老婆比人屈做雞，你係咪都唔出聲呀？

08年九成高登仔都我係中國人啦屌
佢又唔係今日講
有咩問題？

是但啦
迖匪而家可能唔知請緊幾多打手上黎洗白

黃子華係連登仔契爺，唔屌得架

學生哥點會明
到佢地大個返埋工，我怕佢地罷工都唔敢...
如果佢係做緊野，聽佢咁偉大，應該6月罷工罷到而家，咁就真係佩服喇
如果唔係既話，只係100步笑100步

屌一起底原來又係盲反
希望你第日大個都係咁有骨氣
退一步講 無勇氣毀約係咪抵比人屈係藍 踩到變過街老鼠先 <-- 呢句你又點睇？

拿我自己係老細黎 罷工果d全部有參與
但你話冒住毀約破產既風險支持 老老實實真係不了

分分鐘大過你個細蚊仔

你又知佢而家唔係藍？
唔講政見
佢處事手法已經有問題
亂block人
蛇齋餅糭搞分化

做人冇公關抵食屎

仲有佢初初又話打機唔係為錢架？

邊度有亂block人？ 救命
反都比d水準啦

原諒我達啦

Chatroom冇？
支持都比啲水準啦
咪好似啲藍屍咁

我小1就開始睇佢棟篤笑碟都唔明有咩好造神，以前講嗰啲家庭嘢冇人識睇，無啦啦成班90後00後捧佢做神，痴撚線

係無因為政治而ban人的。
好心你自己睇返replay，大把人留8964後仲講到野。

你指既block人應該係指Ban人洗版，呢個係近幾年chatroom太多人後已實行既制度，不論你打乜內容，打得太密惡意洗版就會ban你一段時間，而唔係永久ban。
如果你打得唔密，打8964光復香港黑警死全家都係無問題的。

大佬教仔咁，又唔肯去fc下，又要咁大聲

停止無限提升對黃既標準、無理批鬥，先可以吸納更加多同路人歸黃

幾時有提升
一直下降緊喎
6月嗰陣有去過遊行先叫黃
衣家入去食知名藍店都可以係黃喎
仲有人出嚟話罷食藍店係苦行
唔好話罷哂所有藍啦
講緊剩係罷美心 吉野家 M記三間都話做唔到
都可以叫黃啦
點樣無限提升對黃既標準呀？

嘩 可以再cap少d，呢張圖證明唔到係咩

我就親身fc左
佢直播時我打左最少十幾次光復香港中共死清光都無事，唔知你點惡意洗版法喇

每個人睇法唔同,唔支持係OK
但唔好學某D打手日日追擊就夠
唔好寬己嚴人,換我係達哥都應該會唔出聲
但我平均唔會講到咁偉大先

無錯,大把2,3線遊戲界YOUTUBER
3I GAME,真司,HKQ又唔見你地捧佢?
有事就手足,兄弟,無事就柒頭,傻仔
香港人本質就自撚私

子華係無出聲
達狗係ban人留言+六四洗版足全日當睇唔到

無惡意洗過

不過就算唔講呢樣

佢做公關都柒
蛇齋餅糭真係搞唔掂

你同個班on9波台狗講
佢地以為自己好風趣

子華係一個有才學才華既人
達哥只係沉迷打機食正浪潮上位既死毒撚

點比呀大佬

得啦,達狗就係原罪

佢比人狙擊得勁係因為不嬲反開佢嗰班人日日都點煽風點火

六四嗰日扮睇唔到
之後又ban人留言咪原罪囉

真兄弟會明
唔洗幫達哥試水溫鋪路出番黎

公關7就我都好認同

1月19日中環見

好多o靚仔覺得係品味象徵

所以我兩邊都無屌
都唔知咁撚上心做乜鳩

樓主真勇武

其實見到屌達哥d post 仲多過屌林鄭
就知道咩事

ps. 默默支持達朝重現江湖

唔需要特別支持
亦唔需要特別抵制
中立丫麻

一個唔出聲但係默默做，頂你地唔順先拍片澄清
一個表示關注但乜都冇做，頂你地唔順就屌鳩人
點解可以撈埋黎講

人地達哥係自我審查
禁chatroom ,亂bam
由以前到宜家唔敢講反送中事件

以前雨傘會停開台 ，宜家反送中繼續打機

人地好心勸佢提佢 仲要屌返轉頭話人 引戰狗

原島大地好撚慘

唔好啊樓主 夠膽屌子華神？你痴線㗎
小心比班連燈子華信徒屌到你反艇啊
子華叫佢地幫黑警含撚佢地都ok㗎

黃色電影圈？可唔可以講下佢點推？
注重本土制作，用香港人，喺香港拍？
只選擇黃色戲院上？
承諾部分收益損出，支持抗爭者？
提供就業機會俾受藍家長逼害學生，等佢地可以自力更生？
唔好意思，我乜撚都見唔到

因為一早已經有人憎達哥 先咁易借題發揮

達唔係無出聲，係扮表示一直關注，唔做好過做

達幾日一個post share 佢啲event , 但612/712就隻口𣎴提，子華幾可update fb?

達奶共奶到幫支那垃圾game 賣廣告，子華自己賣層樓都唔想被中共審查

達拍片出黎死不悔改仲屌手足，子華選擇沈默

子華讀哲學，本身都係和平大愛撚，你頂多話佢左膠，但絕對同路人

當年2012高登仔都proud of 自己中國人，咁係咪代表你可以屌係2019係藍絲？

你講畀我聽五星紅旗最大粒係咩先

獨裁政權就係國家統帥
你同我講愛國可以唔愛黨？

達哥有冇ban人？我諗有證據會好啲

要公平
個個都話要批鬥黃子華
但冇人提出過同達哥道歉

發現好多人都無fc就話達哥ban 64 明明就係因為洗版比人ban
同backup佬一樣想黑講到白 cls

咁你第一點又點解釋？

記得，寬己嚴人？

魚蛋事件
大家都話要批鬥埋子華
但冇人諗過可以兩個都唔批鬥

簡單嚟講咪又係為錢，我真係好掛住以前嘅達哥

達哥自己屌埋fans一份喎
咩引戰狗，真兄弟bla bla
你估淨係因為唔出聲？

咁不如又問一句
你覺得達狗肯唔肯蝕住錢/自資咁樣去打機or 拍舞台劇之類
子華神肯為左香港人放棄大陸市場
達狗為左人仔自我滅聲 咁都算 之後做 d 野仲要肉酸到5公子都屌柒佢 已經反映出其實呢個人既人格係好有問題

意思想講 要特別寬待中立/淺黃同路人
唔需要太過執著「佢無做到乜乜乜」就屌人
當然對住真藍絲/狗就緊係開大火力屌啦

人地賣埋層樓黎拍你都話人淨係為左錢 咁我真係無野好講

唔知其他人 我冇覺得達哥唔夠黃, etc 純粹覺得佢on9 不過on9仔都唔代表佢係藍/港豬嘅 但唔好拎佢黎同黃子華比lor

其實出 post 點解會 spin 風向去佢到
佢出撐警 post?

下 ,你地個迖哥俾人講兩句就直播都停撚埋

相反 黃子華呢？？？？

不嬲都雙重標準㗎啦
第一日先知？

好過達狗連客套野都唔識做
達狗比人追住黎屌你估關哂佢無出聲事？

總之我就睇硬架喇

對家自然會用方法將d 野極端化

樓主講嘅野都錯鳩晒
達哥俾人屌唔係因為佢唔出聲
太撚把藝人都唔出聲
又唔見有人屌?

達哥俾人屌
而係佢之前雨革，64週年都好高調講野
佢之所以咁紅好明顯係同佢平民化 親民有關
佢叫觀眾做兄弟
營造一個同觀眾做朋友嘅形象
先有咁多fans
見住自己觀眾（佢稱為兄弟）俾人捉 俾人打 自己照出show搵真銀
咁都唔屌得?

大家屌大j tommy 扮黃上位嘅時候
其實佢根本係扮黃上位嘅第一人

呢個post仲咁撚多正評真係笑鳩咗
連登仔俾樓主鳩up 2句就洗白咗達哥
開始明點解中共都可以統治到咁多年

啱 班人真係痴撚線
道德標準由佢哋定
又要逼人哋出聲
又要整個黃藍藝人表
講到班藝人唔係因為香港人嘅支持就唔會有今時今日
講到自己好似付出好多咁
但大多數咪又係一毫子都無撚課過比呢班人
成班人同班蝗嘅思維一撚樣
「香港如果不是中央政府照顧你們 完蛋了」
五十步笑百步
根本就係以前累積落嚟嘅眼紅/私怨
然後用藉口逼到人哋去絕路
個本質徹頭徹尾就係「睇人仆街最開心」
無撚得救㗎喇

你講到達哥最大問題係佢照出show
我先姑勿論佢乜立場 但係佢地呢啲streamer/kol手停口停
係咪要推晒所有job 唔出show 每次都上街先可以唔洗比人屌？
大J伍公子都有係出面打緊個陣去外地出job/開直播打機
唔講公眾人物 有時都會有啲手足要番工 出唔到去 罷唔到工等等
咁你又係咪要屌晒佢地？
你呢種咪就係典型苦行撚
如果一做抗爭以外既野就要受批鬥 咁呢場革命好快玩完

究竟係佢冇做定啲人盲反

逢紅必反丫麻
對人唔對事既
講咪比人話食人血饅
唔講咪代人話唔表態

達狗變狗係因為叫手足引戰狗wor

達狗

你係咪弱撚智
大家期望佢做嘅野只係表態
發聲都叫苦行撚?
佢明顯係為咗人民幣聲都唔撚敢出
最尾個句真係笑撚咗 咪撚偷換概念啦小學雞

仲有人出黎為達狗講野 唔知咩心態
係有立場既，一早就有立場，比人屌完先黎改變，比係你你又信唔信？
多一個同路人好重要？no, 要一個立場堅定既更重要，一開始大家都認為達狗係同路人，之後既野唔洗講啦

最唔鐘意就係一日到黑都有達狗fans出黎洗白，煩唔煩，想要人重洗審視既，自已做番好啦，不過of coz, 揾人仔的確先係smart move.

連其他youtuber既post, 波台都會spin去佢度 你話呢

你個回覆會無人推 放心

道出真相

唔理咁多，達哥呢啲人本身都唔證得紅，傻仔一名

相反黃子華就係大陸密密鋤

東張閪望幫子華套戲賣廣告連登仔點睇

「樓主講嘅野都錯鳩晒
達哥俾人屌唔係因為佢唔出聲」
不如你睇下自己打過啲咩先啦 真係自相矛盾到極致

又係你話佢最大問題係出show
駁完你又side track去話達哥唔出聲
句句粗口加人身攻擊係掩飾唔到你講野無point既事實

唔好問喇

老實講，唔少手足或者鋪頭都係雨革時藍/港豬/中立，今次先變黃
我睇唔到有咩必要要求手足一定要由一開始就係黃，好似民革要人「根正苗紅」咁，到底有咩需要性？

anyway 呢個post唔係要幫達哥講野
事實上佢都無因為比人屌而改變左啲咩
而係一個好簡單既logic：唔出聲，唔代表係藍，所以唔應該批鬥。呢個logic係子華身上work，但係達哥身上完全彰顯唔到，呢個係問題所在

班反達興奮到終於有嘢插達哥即刻衝曬出嚟正評，點知又柒一獲

唔洗講咁多
睇下有幾多人肯賣樓出錢撐港產片（有得揀合拍）
純粹咁岩黃色經濟圈興起先當左佢係黃
但如果你話支持香港電影既話佢一定有
應該要支持

唉終於有人講得咁清楚

佢咁做個陣已經係俾人屌到傻既時候

ching心水清
達狗真係算漏呢樣
不過都好睇清真面目

引戰狗請離開

咁我補充返
我指嘅係
唔係單單因為唔出聲而俾人屌
大把明星都唔出聲啦

達哥咁撚仆街係因為未上位前就狂發聲
因為發聲而紅
成名後收聲

佢見住兄弟俾人打 俾人捉
自己一粒聲都唔出 照出show 照如常生活
關注事件 你覺得佢本質會係支持香港人? 由頭到尾都係形象黎

一隻粗口都無
滿意未?

食藍台係手足自由

嗰d分化撚追擊狗我都衷心祝佢死全家
為咗自利自怨搞砸個抗爭都無所謂

子華神帶埋成隊crew返大陸拍戲添，一日三餐連住宿都資助緊蝗國經濟圈喎，咪又係支持子華

子華返大陸係佢自由黎，警告你唔好分化

點解今日仲有人討論件過街老鼠

已經成為兒登日經

明明已經有結論 仲要討論？

有時間就推下行動post/做Twitter任啦屌

其實簡簡單單，鍾意咪睇，唔鍾意咪唔睇

分化撚

同我觀點完全一樣
多一個朋友好過多一個敵人
成班係到互鬥似足文革同埋土改個陣

on9仔
屌你都廢撚事
block

達仔有出聲架，佢一直關注喎。你咪做引戰狗

達狗一開始啲人話佢唔出聲根本未有事
佢果啲地方日日都有小學雞玩野架啦
佢全面俾人屌係佢on9 del comment
又鬧人引戰狗

引戰狗

唔出聲又話人「自我審查」
出聲又串人淨係識「一直關注」

出Post 澄清，搞到大罵戰，想叫大家停一停，又俾人話鬧兄弟「引戰狗」

潛水半年，幾乎只係得番EA幾個少少廣告既人，明眼人都知佢有EA約未完先尷尷尬尬做埋佢

從前出活動，成日都照顧手足大派禮物
而家搞到公開活動幾乎絕跡

一個一直都光明磊落既人，竟然要俾你地話係搵人仔，奶共狗？

唔係「引戰」，係會介意人地話你咩？
佢只想係大家專注番個運動，先話無視果D引戰既人
簡單黎講就係「不分化」

721 隔日，佢都有出IG Post
佢一路叫大家樂觀面對，珍惜生命
俾紅媒01 追擊，叫大家睇立場
呢D你地全部都睇唔到

可能你地鍾意睇人戴個頭盔扮記者走去前線啦
但我唔鍾意囉，我會支持光明磊落果個
等於子華要避嫌先賣樓拍戲，就係唔想為理想忍氣吞聲

真正既手足，會唔會響理大圍城果陣去食壽司？
真正既手足，會唔會呃十萬道尼然係左手交俾右手？

抄連登Idea 眾籌幫日本，然後用自己個名捐錢？
抄連登Idea 教人去藥房執藥，credit 都唔落番個？

都係果句啦，達哥鬧緊黑警死全家，黨鐵正仆街果陣
你地仲飲緊喜茶咋

樓主係引點狗 勿回

Delete comment? 幾時？
引戰狗係罵波台狙擊佢多年班人，要講幾多次

子華神係喺九七之前講過香港同中國係母子關係
佢仲講咗 阿媽標仔參 邊個俾贖金
但係佢係串梗香港回歸就好似俾自己老母綁架咁
所以佢好明顯九七前就唔妥中共
14年就更加唔洗講

子華有原因的,佢返大陸都無放棄香港人

實係有苦蔥

真係無人應

又係呢個抹黑理由，大把人講左咩係引戰狗
打手仲有冇第二招？

話左 班盲反會自動filter走呢d訊息

比多兩張

你死喇 比盲反睇到點算呀 佢地駁唔到

我唔理你係邊個

我地80、90、00後

生存就係為左[size=5]反反反

恭祝黑警死全家
死完爸爸死媽媽
死完女家死男家

幫手和你推
返出去推行動Post

1 月19 日 3 點 遮打道見

3:00 pm 遮打道 見

[大遊行] 1 月19日 遮打—>SOGO [大遊行]

（行動鋪）衰妹著咁少！應該點做好？

** 行動post ** 幫我推到長期置頂 1 月19 號 見

一月十九遮打見

1 月19 有乜做

1月19號有咩做？

1月19號有咩做？

命 革 代 時 港 香 復 光

1月19日都有一個港島遊行

聽講1月19號 中環有下午三點有happy hour 小妹約定你系個度等

光 復 連 登 唯 一 方 法

119 中環見 119 中環見 119 中環見 119 中環見 119 中環見

[119遮打見] 天 下 制 裁 大 遊 行

民間集會團隊 1月19日遊行 中環至銅鑼灣

[p牌每日幫推行動post］ 1月19號大遊行

咪關注緊囉

駛唔駛我cap多D圖比你哋睇?

So9sad for tatgor

巴打跟得好貼
如果係咁既話 上面好多巴絲話佢無出聲 其實都唔accurate
因為佢只係無係live度講/出聲 但係係story有
上面cap圖都見到直播chatroom有64等字眼 無ban到

廢事比人話我幫達哥洗白置頂呢個cm大家諗下係咪批鬥錯手足/比狙擊既打手帶左風向

on9
個結論就係叫人放過達哥

達哥奶共奶到識飛

Push

連登仔不願面對

睇下你上面，已經又一個盲反

你仆街啦，反達係定律嚟

呢個真，黃嘅就俾個like當支持咗，唔出聲嘅就屈藍屌到反面，真係藍嘅就唔理

笑死，黃色電影圈？幕前幕後係咪全部黃啊？唔係啊嘛

個主角姓黃 套戲咪黃囉

個主角以前有打下hi邊波抽下水 套戲咪黃囉

真正個d本土戲就WFC

push

咁黃子華都係成名後收聲
佢賣樓拍電影係因為創作自由而唔係黃藍
你地對達有期望而失望其實我都理解
但失望就可以瘋狂洗版攻擊佢？
即係黑警要OT就可以亂打市民？
攻擊一個人同時要受害者做聖人
好可怕

終於有人明真兄弟嬲咩

sony近期咪照搵黃到發黑嘅youtuber做宣傳

你都on99咁樣比較，
子華呢家出聲明賣樓唔收錢拍戲都唔奶共。
達狗代理完美世界。

高下立見啦好嗎

SONY外都唔敢再搵你

唔奶共就係黃？咩邏輯？

引戰狗請離開
引戰狗請離開
引戰狗請離開

至少依家專心打大陸市場既任天堂
一定唔會搵黃到發黑嘅youtuber先
外加個堆大陸手機GAME

共黨:打一派拉一派

連衛兵:唔話自己係黃就打

盲反選擇性失明

潮流興反達 我唔會fc架總之達哥就係抵屌

我唔理其他人點諗，反正我已經原諒咗佢啦

呢度明顯俾達哥d競爭對手請哂打手日日追擊，有人要爭業界龍頭位，唔會係度平反到架啦

仲有佢叫兄弟引戰狗

波台成班大J打手

有幾愛就有幾傷

黃子華講句賣樓拍戲連登仔個個支持，達哥講咁多嘢仲係比人狙擊緊達狗奶共

又一個文盲。。。
大把人一早講解左咩係引戰狗
你同藍絲直頭一樣，一樣咁文塞，可憐

九唔撚柒搭八

即係你認唔理達係黃藍都照屌啦

一出部戲就話手足，係呢度啲人先會信

我就算文盲都好過你真盲。 咁護主 死盲狗

文塞呀你係
引戰狗係講由backup佬事件開始狙擊佢多年果班波台人
比d point先好話人護主，死盲狗啦
成句都無氧份，老左你咪又變廢老

一早話左屌達哥班友係打手
唔見佢地屌藍藝人

人地都冇講唔奶共=黃

好明顯智商有問題

agger

一開頭個個屌達唔表態，唔係因為黃藍之分？

佢有講錯咩

啱喎

其實有咩問題 果陣迫佢講野既post真係多過屌林奠喎

黃子華無表態？
佢講反共既野仲多過我對老婆講我愛您

原來你唔止盲，仲係文盲
擘大對眼睇吓你寫左啲乜
就算人地追擊佢 身為公眾人物應該叫人狗咁有禮貌？
林鄭都未用死物化形容人， 達就用，仲衰過林鄭

我係回應你上面講：「仲有佢叫兄弟引戰狗」
唔好唔認錯啦 仲要兜
我已指出佢唔係話兄弟引戰狗
你幾歲呀？ 同我班廢老親戚一樣咁撚文塞

原來覺得達哥衰過林奠
唔怪得屌達哥既post多過林奠啦 明白了

睇返你第一句噏乜先啦
仲死撐
你睇下我講乜先啦文盲，我講緊佢作為公眾人物仲咁冇禮貌，唔係要你解釋出處。
你理解能力有冇咁差啊
我幾歲唔使同你講 ，但我肯定你喺個做緊庇護工場嘅廢佬

老實講 達哥話人狗呢鑊真係解釋唔到。 禮貌上佢真係衰過林鄭，仲發晒脾氣咁

會唔會係你理解能力差？
我第一句/一直咪講解你果句「話兄弟係引戰狗」係錯誤訊息囉。

相反你一直都搵唔到理據覆我，反而話我文盲
我死橕d乜？
反而見到你死橕緊自己無講過d錯誤既訊息

你地叫佢達狗就得，痴撚線

連登仔惡過狗係咁屌人老母就得

同班黑警一鳩樣，亂棍打人就得，一還手就係襲警

不嬲屌緊達狗態度

自己龜縮奶共仲屌番人轉頭個下好野

你地覺得佢龜縮奶共我都覺得合理
但係你地屌佢嗰陣嘅用詞係「屌你老母死達狗」
然後人地還口就有問題？

笑死

我叫達

梗係要惡啦！

佢年年都有講，迫佢講有咩問題啊？
根據你地邏輯，反達都係言論自由，
唔支持都係言論自由，你地又咪屌人

即係黃子華年年都有講
逼佢講又無問題呀？

黃子華有年年都開台？

想玩捉字蝨？

14 年表態，停開台兩星期，
19 年最初真係乜春都無，
提都唔敢提，唔叫退步叫咩？
問清楚唔係同路人咪幾好。

黃子華一向都無直播開台，
純粹拍套香港本土電影，
無因為賺錢而向中共妥協，
唔出聲只係唔想員工出事。

兩個人唔出聲原因都唔同。
你地最愛隻達狗係因為中資，
因為賺錢而言論自我審查，
唔係咩人身安全原因而收聲。
走去攞你地隻達狗同人比

屌你老味講到你真係知佢唔出聲原因咁

我話達哥想保住佢員工飯碗得唔得呀！
達狗起碼有出story,有同其他youtuber一齊罷啦

你個子華神做過乜野呀？龜縮左半年呀

痴埋垃圾英皇想賺人仔，大陸唔出批文，英皇唔玩，佢焗住係FB出段模棱兩可既片，話想拍套戲比香港人睇，你地班死忠就打哂飛機
777、PK鄧、警嫂係咪揸緊香港身分證呀請問

黃你個電影咩
收益捐哂比義士我就信

你班死忠快d去啜埋佢d袋底泥啦

達狗：自我審查言論，為賺人仔，人不在中國沒有性命危險
子華：沒有言論審查，無賺人仔，要上中國拍攝有送中危險

收皮啦，達狗連 B 生都不如，仲好意思同子華比

我就唔撚信你講句「天佑香港」呢d 模梭兩可野會比人拉左去啦

你地成日話佢以前好落力反共，依家佢個人係香港喇，有無出聲屌過呀屌你
出片R香港人支持就有

你鍾意屌達狗隨便你，不過呢半年黎睇你個子華一定連達狗都不如

Btw,乜撚野 B生 呀

兩個pr技巧爭十皮已經令成件事唔同晒

哇屌你咩年年講 所以迫佢講無問題
咁我年年捐錢 今年唔捐係咪都要比人屌

這句...要點讀?

屌當年08大把人話自己中國人啦

人不在中國就無危險？
死咗咁多人你話無危險？

而家拍完啦，即係可以出聲啦
你地係咪要迫子華講啦？

6月頭已經預知有人被失蹤

咁而家2020係咪無需要再講？如果係嘅我收皮

屌你老母即刻深潛

呢層無人夠膽覆，陰公

同樣搵人仔，達仔就比人屌到上天

連登仔不嬲都雙重標準架啦
6月之前
黎黎去去都係果幾條波台仔屌達狗咋嘛
之後帶起左風向就全民批鬥
不過達狗今次做得柒係事實
以佢公關應該冇死 點知

黃藍從來唔係二元對立

我竟然係連登見到呢句野

搞到呢個post靜左咁多
即刻少哂打手覆

正解

出面d手足坐緊監

成個連登就猛咁開post叫人睇世界仔套戲
場運動想唔輸都難

慘在班連登仔又比人帶風向

支持多d同路人

正你老母咩
真假都唔識自己fc

唔出聲??
佢出聲果時, 大家都仲係精蟲咋

689出聲個陣你都係精蟲咋

2013年，屌你老味雨革都未發生啦！考古式批鬥？

反送中之前幾多而家嘅手足返過大陸食烤魚、飲珍奶、揼骨？係咪又要比你鬥埋一份？

屌你老味成個香港經濟結構，金融、地產、保險、航空、物流、旅遊、零售、酒店，起碼8-9成藍紅公司揸莊，黃絲又係咪聽日要向呢D公司辭職唔撈呀？

佢屋企D磚呀沙呀鋼根呀都係made in china ga，係咪又拆撚左佢起過呀？用下個腦啦

食沙律發大財

私冤

從來都冇話過佢唔出聲有問題

我個人之所以憎佢係公關技巧大爆炸

我亦有人叫人唔好追擊

佢比d乜我地睇？

送禮物去分化觀眾？

你睇唔睇到佢個時既態度

唔出聲就唔出聲

人人都要搵食 你唔開口支持 比人屌

咁你咪block左佢

佢當時既態度同君子差太遠

一直大家都覺得佢係好人 唔係偽君子偽善者

..好多觀眾都係引戰狗事件同派禮物先開始唔鐘意佢

同黃子華呢個case係唔同

咁當然亦有一班反開

同埋一班小學雞 傻閪打手

咁就唔提了 就我所見

最多係我呢班 我到今日都冇話去追擊佢

因為我認清左佢

黃子華做過d乜？

乜都冇做過 加埋有黃背景

所以我可以用平常心看待

乜謝安琪個d 我都冇討厭過

連登有幾大 分分鐘五毛佔好幾成

講子華 謝安琪既人分分鐘

1001都唔夠

你條傻閪就沖出黎話全世界乜乜乜

你估連登真係全世界咩？

就算係連登個班人都只係佔少數

唔該你鳩少陣啦

唔係伍乞兒就大j架啦
達哥落馬最大得益人就係佢兩隻

人地2018屌緊果時你連女都未撚有呀
雖然依家都仲係未有

根本就係連登仔自己想睇
但又怕比人影大頭
咪開始帶風向囉

其實反達只係小眾 同班沉默大多數一樣
以為自己圍威喂大大聲就全部人都係佢個邊
做完引戰狗又話人鬧你引戰狗

講經咩

咁2019有無屌到呀

咁洗唔洗對住鏡頭, 賣晒報屌呀

最撚好啦屌

講到佢半生抗共，要封神咁款

一路都有想唔小人想做低達哥
咁岩食正條水

咁你呢d少數派又賣左報紙出左鏡呀呀sir

又係呢招

唔夠人講就話人 五毛/分化撚/藍絲/sir

你又收左黃子華幾多錢呀

岩啊
頭先係隔離post出聲都被屌到
將人封哂上神台
一講句真話就只識得覆

神出聲個陣 你仲係精蟲

通識科教既批判思考呢
幾無腦先會講得出個句

和平時期屌中共 個撚個都有啦 唔撚係話佢唔夠黃 只係佢無你地講到咁誇張、咁有勇氣姐

引戰狗不願面對

和平時期屌中共 個撚個都有啦 唔撚係話佢唔夠黃 只係佢無你地講到咁誇張、咁有勇氣姐

係，同民主黨一樣
其實唔好玩神化就ok

6,7月時好多所謂名人都被人以「作為名人但唔出聲」而屌。
你無做錯事但你無做正確既事=你錯
你錯=敵人
敵人=屌able

黃子華收山show都做埋，點解你覺得佢會出聲

啱呀

幫香港發聲從頭到尾於佢而言只係一場show、要黎搵錢。

Show都完左，又洗乜再出聲呢。

之前都有人屌黃子華唔發聲
話佢一早搵夠錢收山定點

謝安琪唔發聲 好似因為張繼聰細佬做狗？

只要佢肯出聲支持市民，我地應該大把人會接受，當然狙擊開個啲唔會理啦

你又OT收左幾錢丫?
起底 -> 上一頁 -> blocked

達哥,反送中前成日扮正義表態
721後出聲,擺工=扮黃,抵死,不知所謂
佢有成班人搵食又點呀?你要賣樓幫個運動手
你條達狗唔好諗住出聲有用呀!
我地連登仔一定會追擊到你收皮個日

黃子華,反送中前成日批評政府
反送中前後消失左半年再現身
721無出聲,無擺工=以前都有發聲,可以原諒
唔好再分化,佢有成班人跟佢搵食
有負擔好可憐的

唔係新年電影,你覺得近日會出現咩

佢公關做得唔好我係同意嘅

但呢個post亦有討論一部分人係屌達唔表態

我相信呢個post嘅本意係

既然我地唔會/唔希望有人因為子華無表態而屌佢

可以反思下當初應唔應該就達無表態而討伐佢呢

總結：
1. 達哥遲咗出聲，但亦有表態、罷工，應否批鬥？
2. 達哥既PR做得唔好，應否批鬥？
（上面cap圖顯示64當日chatroom言論無被ban，所以唔需要再討論呢個point）

如果兩個答案都係否，應該立即停止一切批鬥行為，反思自己有無必要對同路人咁苟刻

上上面個位巴打，你有咁既諗法係好，但好多人都比連登帶左風向，你可以睇下六月至今，連登有幾多post屌達哥，達哥既fb/ig post既留言有幾多係鬧佢迖狗、粗口、用「一直在關注」去串佢（即使佢已經表左態都好），當中好多都係真ac黎

同時，唔係咁多人都係上開連登知有好多五毛，所以我先至會開呢個post討論雙重標準問題

咪撚再開POST將黃子華同黃色經濟圈拉埋黎講
黃色經濟圈從來唔高, 簡單正面表態支持運動屌政府警暴
大家都接受認同係黃
簡單，直接

相反黃子華做過D咩先
班垃圾FANS永遠拎佢以前D talk show打飛機
點解６月開始一直扮訓
到賣飛先爬出黎宣傳扮自己係真香港人？
前線中槍被自殺唔見你出聲？
賣樓賭很大想完夢回本就上水？

一係黃子華公開支持五大訴求
一係就收皮面對現實呢套只係fans向作品

我話知你幾鍾意黃子華
咪撚將再將口水佬拉埋同手足一齊講
佢只係一個想食兩家茶禮生意佬屌你老母

口水佬fans少啲ff
唔好幫條口水佬腦補表態啦
97前成龍都平反64啦
成龍係唔係要叫黃龍啊?

一大堆post 屌人雙重標準
其實黃色經濟圈係未搞過，個標準需要時間摸索.
早幾個月一班友係咪都屌人地食人血饅頭，而家都開始醒，咁搞只會先鬥死黃店. 之前harsh得滯，修正返有咩唔好？
達哥同黃子華兩單嘢隔咗幾耐？ 早幾個月啲人會係港鐵站放返低車錢，係咪又要抽返出嚟屌，屌佢地做咩唔跳閘？成日係度loop連登仔雙重標準，真係比左膠仲更加膠

Cctai連登仔話佢貓哭老鼠，話佢扮野，話太遲啦，話冇錢賺而家又走來扮黃，話點解唔6月一早講乜乜乜

大把理由俾理雙重標準cctai用

雙重標準cctai連登仔：我睇唔到，我唔知道

可憐達哥一直有表態關注件事都仲受到狙擊

你唔去關注佢根本費事理佢
係都有班人衝出嚟護主

有冇子華fans可以講到6月以嚟子華做咗啲咩？

洗版又唔ban得
惡撚到

由期係伍公子同大j
屌得最大力想取代佢

伍公仔宜家好落力屌緊子華

班子華fans真係奶得好撚肉酸 收手未

根本無ban 64, 講下講下個個當真

條友有野抽水就會出現
踩住人上位

伍公子不嬲有乜事走出黎大力屌 抽水 扮到成個清泉咁 佢咁耐都冇比連登仔批鬥其實都係因為講小錯小 同冇乜fans

清乜鬼泉，根本打從討伐達哥開始已經唔係一個好人
或者達哥同子華未必滿足到自己觀眾嘅期望
但係一定唔需要二元對立
子華sell本土冇話sell黃色電影圈
班友倒返轉嚟屈佢扮黃都onL99
仲有子華大陸拍緊戲會有言論自由？
佢話本土題材咪信住佢先
劇情冇得呃
葉問四就係好例子

达狗死撚開啦

屌，又唔係叫你魚蛋論屌埋子華
係叫你諗下會唔會當初討伐達哥嘅理由有問題啊
如果所有野過咗去就算
五大訴求係咪都可以算？
都咁多個月啦

呢個真 好多唔係成日上連登既比人帶晒風向 見有班人日日屌達哥 佢地又屌埋一份

ching 如果你仔細睇我講嘅其實同你意思唔係好大分別. 如果講得直啲, 後知後覺咁睇當時對達哥係唔駛咁討伐得咁狠. 唔排除真係有人唔肯面對自己太過火. 但個個post一堆友唔知係咪混水摸魚撥火定係真係想人檢討係咁恥笑連登仔雙重標準, 根本唔對題. 積極向啲, 不如討論下招安計劃, 講下有咩空間連結返甚至招安其實唔一定係同我地漸行漸遠嘅人.
冇話此一時彼一時過咗去算. 黃圈到底有幾包容, 係策略層面嘅討論, 覺得要變寛就變, 除非而家要一間捐錢同時一間唔駛都當黃咁先至存在相重標準. 你覺得我真係會覺得五大訴求可以算?? 下下上升到五大訴求呢種原則問題, 咁策略討論好易冇哂空間, 最後咪只係淪為互屌出賣手足. 大家唔好再俾啲有心引戰嘅post 釣到啦

黃子華
個名都夠黃

但立場蘋果都屈咗佢入黃圈
Google search下就有好多文
講黃子華係黃藍問題唔係本土問題

達哥咁比人日屌夜屌，黃都變藍啦

色就肯定唔會變，但一定會嬲會心淡

都唔一定
淺黃轉淺藍大撚把
心痛交通燈。。。

到今時今日仲叫佢達哥又係乜心態？

有人拍戲要賣樓
有人抗爭被跳樓

其實真係無得解釋，佢愈紅講野就愈小心，你可以繼續嬲佢細膽無撚用，咁小事就戴曬頭盔
果陣安心事件佢都唔敢直接講許志安同黃心穎就知，純粹睇你地接唔接受到佢e種"細膽""自我審查"

想幫迖狗平反？
收皮啦屌你老母

正解
爆機契弟唔好撈埋一碟洗白迖

爆機契弟六月頭開始已經縮返入老母個閪
而家有機會平反迖狗即刻詰返個🐢頭出嚟

12萬爆機契弟

啲369幾時ban過
8964就叫洗版要bam
做爆機契弟做得太出面啦

爆機契弟囉

一個comment成版咁長個啲唔叫洗版？

"我睇唔到 我唔清楚 我唔知道"
無視事實 淨係信自己果套 同藍絲有咩分別呀盲反

1)黃子華前幾年為左上大陸做棟篤笑都自我審查唔再講政治，內容明顯同佢無炭用或者97 年前d棟篤笑好唔同，但大家都會明白唔會批鬥佢變質。你地對事定對人好明顯啦。

但我始終都覺主要都係有班無能既kol鐘意踩低別人而唔係做好自己，請打手吹風向，呢班kol真係垃圾到屎都不如，無料到公平競爭輸左就駛橫手

佢14年個show有講佔中啵

佢中間有3-4個show提到無提，而佢之前係每一個都有講,重要狂攻擊共產黨，為左就係係廣州開show,唔知根據連登既標準算唔算奶共？之後有講都唔敢再提共產黨。達哥一向有講政治新聞一唔講就收皮，之後再點表態都係地底泥，標準明顯唔一樣。
唔好再俾班垃圾kol請既打手帶風向啦。遲左表態講到佢千古罪人咁，日日重有人開兩三個post激起大家討論，重熱門過林鄭，大家諗一諗清楚就知咩事，我真係唔想俾班駛橫手既kol得程